求contact

做雞都畀咁多藉口自己

做人做雞都你求開心啫